我的侵 你可不可以暫時別要退

我的侵 你可不可以暫時別要退

陪着我 像最初打鳩支那仔未怕累

但如果 但如果輸下去 或者

戀童登 賓州選票印下去

第一句已經撞撚晒音喇 收笛啦